129 罷工！港人自救 (幫推行動po!)

1.29 抗疫三罷

目標：

1. 封鎖所有港中邊境
2. 邊境設立嚴謹檢查疾病措施
3. 禁止中國人入境香港
4. 設立立法會、政府首長民主選舉
5. 嚴懲黑警
6. 釋放所有抗爭者

中國病毒入侵香港
垃圾林鄭月娥政府

奶共奶到人命都唔理
喺垃圾政府眼中
中國政府極權大於一切
香港人人命仲賤過小熊維尼習近平條底褲
香港人，唯有以自己方式!
促使政府封鎖港中邊境，禁止中國人入境香港。

中國病毒入侵，香港危在旦夕。

1.29 抗疫三罷，勢在必行。

公海

頻道

1.29 抗疫三罷公海：

1.29 抗疫黎明地區group

上水：

粉嶺：

屯門：

元朗、天水圍：

大埔：

沙田：

荃灣：

葵涌：

深水埗：

油尖旺：

九龍城：

黃大仙：

觀塘：

將軍澳：

西貢：

中西區：

灣仔、銅鑼灣：

東區：

南區：

幫手呀

推

全港三罷 齊上齊落

港人自救

與醫護同行

不要道德綁架 支持醫護罷工

唔可以重度沙士覆轍

推推

一早都應該要

醫護比政府推出黎制旗

政府無能
唔封入境之餘
仲要7日免費港珠澳大橋

玩死香港人

咁繼續落去

個疫情只會以難以想像嘅速度傳播
害死香港人

抗疫黎明 第一步 封高鐵

全民三罷

129 大罷工

與醫護同行

佢地唔係炮灰

29好多人都未開工😂😂

醫護寫遺書添啦

坐視不理枉為人

推！

仲好 多d人出黎做野

不要說 我不怪罪/支持醫護罷工
試着說 我會支持醫護 一同罷工保護香港 直至港府落實封關

香港政府一早可以做好多抗疫措施

但係到而家呢個moment仲同我地講唔洗帶口罩

推 唔想死

等政府 我地全部都可以死

入黎推po 港人自救

p牌空氣推

封鎖中國人入境

多謝你

香港獨立 唯一出路

大家幫手share 呢個po去各大channel 等多d人知

唯一出路！

我唔想病死

亦都唔想醫護枉死

冇人幫手推

入黎啦

hello

抗爭已完？

push ar

push

出面一個行動post 都冇

打夠飛機未

推爆你

食個飯就冇咗

幫

罷工救港 功德無量

喂

請加入工會

罷工

認真po冇人理

我屌你老母

你

P牌幾努力都無用

129會唔會太遲呀，4日後，已經大爆發咗

早又未準備 遲又爆發咗

Push

加入工會

推！！

一定要上熱門！

重點係要迫到佢封關！
唔封關想做死香港醫護咩？！